今日有車嘅巴打可以屌到幾多個女同事

會有好多搭唔到巴士地鐵既肥婆等住比你屌

巴打食得幾偏